APM扭鬆欄杆事件證明港共想殺平民嫁禍示威者

事由
有人扭鬆哂商場欄杆螺絲
檢查過去所有樓層螺絲都遭扭鬆

1)果個位有大量閉路,如果係外人攪一定立即報警
2)事主曾通知附近記者,但呢班所謂記者扮見唔到事主十分可疑

剛剛出左聲明了

港共政府須要死一d平民去扭轉民意
無人性

警魔都出聲明話無強姦...

無說服力
香港地產財團n次配合警暴

推

做唔到嘢又俾你發現左，咪講兩句打完場囉，下次再玩過

小心中共插贓嫁媧

記唔記得有中學生無故係黨鐵遭警魔攻擊,最後有心理病放棄考dse

當時有黨鐵小黃人故意落閘擋記者
香港財團有意識配合政治迫害

香港財團誠信早已破產

害死一堆去攪和你sing後生
跟住淫賤毒蛾借勢立法禁止商場攪政治活動

呢d維修工人工好低比錢買人頭好簡單
法院果邊搵左紅官放生

裁判都係共剷人

有人話賠償會高到商場唔敢配合警魔

中共比少少土地利益已和到賠償
再講有共鬼法官護住好難賠得多

到時政府會借勢禁止商場所有群眾活動

得番一粒頂住
仲要剩低果粒鬆到可以徒手擰開一野推落去

中共的殺人震懾法香港警魔學得唔錯

正常維修點會咁鬼鼠

其他商場都有機會做左手腳

細良都踢爆過

好多平民區交通燈仲未整
明明街頭示威者相對少左

咪就係林鄭,李家超,燉炳強果班要人為製造交通意外人命傷亡再嫁禍示威者

班地產佬咪捐地起房屋
班人捐地時堆地係唔值錢的,因為係農地

但最終個project點分份油水就好q厚
班人為呢條肥水幾可恥都做

班警魔有本事捉女示威者咪就係因為商場的新增大量閉路
當中穿線的有新鴻基高層,輔警總監楊祖賜

推，sellhk

好奇問下，點解佢哋唔收晒舖先整？

借個位 立會事實處

藍商場以後唔洗去

咩人會分唔到抄車/炒車

咪係
維修唔洗出通告
棟個牌叫人唔好接近？

咁大個人第一次見商場檢查欄杆係喺日光日白多人行嗰陣時先做 正常都應該係夜晚商場關門之後先做

番緊工個商場每裝修一忽就圍一忽

痴線

垃圾商場一個

同意
但點解又唔等到深夜先扭鬆？要咁on9 日光日白做

開住門人來人往嘅時候成個商場欄杆一齊維修

維修點會未搞掂就去另一邊啊
擺明扭鬆欄杆就已經搞掂佢個"維修"喇
簡直係殺人未遂

apm之前d跳樓係咪都係咁黎

維修唔圍野
當人傻ga咩

出左聲明又要漏夜鎖返實
你話你班白痴做野有冇用過腦

真係要緊急維修既話一定會搵鐵馬欄住,
最地下果層都係一樣要欄住一定範圍, 點知會唔會整整下跌落樓下

殺人咩

但係佢要搞 做咩唔閂咗門先搞

分分鐘畀你講中...

不過一定畀人屌你陰謀論

你可以分析新地做錯乜嘢
可以用理由去說服人，果啲唔係新地維修人員
可以用理由去說服人，新地有意想人仆死
但你無比到理由出嚟喎
一黎就話係「殺平民嫁禍示威者」
咁對家話係「殺示威者嫁禍藍絲 / 新地想殺示威者 / 想殺平民嫁禍藍絲」乜combination自由作句都得啦
黃色陣營點解要容許自己不停有假新聞？
點解你要不停發出陰謀論？

如果係想人死點解唔夜晚扭鬆佢 要是頭比你見

點睇連衛兵話講cctai= 大公報講黑暴？

又一條大陸毛

點解商場要擰鬆自己啲欄杆再等示威者跌落去？
成件事對商場有乜好處？

港共要殺人點解唔跟過往一年做法
係街笠尻你上車，再用唔同方法殺人
而係要用呢種咁隨機，又未必成功既方法去殺示威者？

有sell hk，唔驚
相信sell hk

都好大機會

物管佬保安佬最撚緊張呢啲
有滴水都擺個牌係度
一黎話自己做到野
二黎有啲客真係好撚閪

出狗acc反而令人更相信呢單野真相唔簡單

好心炒左決定出五毛team條on9人仔

risk management最主要係止左血先
比人踢爆不誠實咪死得仲應

維修冇嘢攔住?
出事邊個負責
我唔L信

唔放 慳番筆

原來咁危險，我會同身邊朋友講咪去呢啲商場

有去過APM都知
係一定會挨落去
一兩個一齊挨都唔會有事
但多人一齊挨就會成排仆街死

地下有攤水都要立個牌，你唔立出事咪商場負責
有無可能維修咁大件事會無牌
仲有呢d 野正常係凌晨時間搞
咪咁撚柒啦

記者咁鬼，點計？

不斷刷新下限

sell hk

Push

駱惠玲講明政權保衛戰
港共係商場製造意外死一堆香港人,林賤穴蛾再立法禁止室內所有政治活動係合理推測

現在屈人打警畜同暴動係國際攪到香港法院臭過屎

立左法可以寫得鬆d
就十萬蚊/判監三個月

有呢個壓迫就自然少左人參與

無錯

計我話 我地可以叫幫港出聲去APM搞活動

大家醒少少好冇，唔好成日中藍絲間諜fakenews派計，幅圖有陽光咪，夜晚六點邊度嚟陽光

2020年06月01日 05:38:51 AM 07:04:04 PM 13h 25m 13s
2020年06月20日 05:40:00 AM 07:10:26 PM 13h 30m 26s
2020年06月21日 05:40:13 AM 07:10:39 PM 13h 30m 26s
2020年07月01日 05:43:03 AM 07:11:58 PM 13h 28m 55s
2020年08月01日 05:55:29 AM 07:04:17 PM 13h 8m 48s
2020年09月01日 06:06:22 AM 06:40:32 PM 12h 34m 10s
2020年10月01日 06:15:04 AM 06:11:09 PM 11h 56m 5s
2020年11月01日 06:27:59 AM 05:46:17 PM 11h 18m 18s
2020年12月01日 06:46:47 AM 05:38:36 PM 10h 51m 49s

樓上條露底毛

push

今日六點幾收工太陽仲好猛
樓上五毛柒住衝沖嚟獲主

fact check狗就係對家做壞事比人踢爆後spin的手法

部分香港人慣性唔睇內容,見到fact check二字就覺得篇垃圾文高質

我查左日落時間係19:09

事主話約1800左右,姐係大約時間係五點幾
張相絕對無問題

on9 仔知唔知黃昏個陽光咩色

on9 仔未見過黃昏唔知咩色？

先係會員 一個人好撚悶用假fact check抹黑事主
我貼的資料已證明五點零六點尚有陽光

另一毛係#333 幫手補位
有時配合得好係一種破綻

表忠 順便幫政府做野
如果有人真係跌咗落去 就會變做
啲暴徒為咗爭取所謂嘅民主自由而害普通人墮樓

我信咗，我想知我中咗咩計

d fakenews 派share一幅圖兩行字fakenews咩目的

好簡單

記唔記得某商場有離奇血跡
香港警魔封場阻人
事後該商場死唔交閉路

班地產佬手上有香港警魔殺人證據而無份殺人就係令林鄭好不安
呢種拉所有人落水組邪惡同盟的手段共產黨用左幾十年

大家醒少少好冇，唔好成日中藍絲間諜fakenews派計，幅圖有白色陽光㗎，夜晚六點邊度嚟白色陽光，係都橙色黃昏啦

商場正常維修一定封住出埋警告

出事先有免責

咁鬼鼠似身有屎

某會員咪再扮野
點解要杜撰六點無太陽去抹黑事主

你屈人一定有目的
故意係你遭踢爆出手轉移視線的spin毛 滑蛋奶醬多又係咩料

你班人就係行為可疑

你肯講黃昏太陽光線咩色未姐，白㗎?

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

我就唔會信整圍欄螺絲咁重要既事會無野圍住既
睇工程安全既人想奶野上身咩

一個人好撚悶呢條友仲係另一個post 話
'當你無講錯六點仲有太陽'

1)係你根據相中有太陽去砌事主講大話,查清日落時間應該係你責任
2)咩叫'當你無講錯'?日落時間係公開資料唔需要你當, 你打算含混過關?

係度扮fact check,但惡意引用不實資料去抹黑人咪就係youtuber藍絲kol 100的慣用手法

因為做戲要影相影到有人拆欄杆
有乜理由扭鬆欄杆螺絲無幢牌痴warning㗎

而家6點都未天黑

加固完全部鬆曬

講真
其實兩邊（fb開po人/商場）都比唔到實質證據support自己
最多都係陰謀論 何來證明謀殺平民

之前話美心糭有曱甴
原來又係看圖作故事

出得殭屍毛都證明估中

請提供文件證明相關維修作業

以釋除公眾疑慮

真係唔驚無人信，反正都接近公開地殺人了，咁多浮屍，識游水都變到浮屍

香港財團背後咪就係...

一開波做先有人信
炸平民連藍絲都唔撚信

佢咁樣做維修又真係hea左D
工具得個十字批
高空工作一陣跌左支批落去
無証 無圍封
仲要比人影到"冇上螺絲嘅欄杆"

個樓主係fakenews派，只要有人提出懷疑就屈你毛